連登仔有留意既美國企業邊間最有機會破產

1. 波音
2. OXY
3. AAL
4. 請提供

Tesla
懶人包

事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

Link below
瓏瓏VAN就係食人血

究竟up得出tesla嘅人知唔知而家tesla做緊咩做成點做我好唔好

bynd

UBER

連登仔緊係覺得係brk

Tesla

世界上唔係得破產 仲可以國有化

國際有化 股價會點？

自己search 房地房利美

係點？

Rcl ccl

ccl
Ba

BA會破產？淨賣專利都賺到傻

世界上無一架比747做Cargo freighter 好賺錢

1. 747收左皮轉左777好耐
2. 不斷舉債再拎客戶同軍方訂金去回購股票推高股價 真係喪心病狂
搞到今時今日要問美國政府救命係抵死

1999？